# Bundle obsahující REST api pro cms

## Bundle obsahuje: 
* Stránky
* Sekce
* Menu
* Možnost definici "nastavení" (např.: kontaktní informace, sociální sítě...)
* Slider (pro jeho funkčnost je potřeba mít Filemanager bundle)
